# Руководство по внесению изменений

Поддерживайте ваш репозиторий обновлённым. Когда наставник принимает ваш пулреквест, он попадает в репозиторий Академии, но не в ваш форк.

#### 1. Не коммитьте ничего самостоятельно в `master` вашего репозитория

Это помешает вам аккуратно обновлять ваш репозиторий, могут возникнуть конфликты.

#### 2. Прежде чем приступать к новому заданию, обновите `master`

Обновить свой репозиторий из репозитория Академии можно так:

```
# В вашей локальной копии переключитесь в ветку master
git checkout master

# Заберите изменения из репозитория 
git pull 

# Отправьте изменения в ваш форк на Гитхабе
git push
```


Когда вы обновили `master`, создайте ветку для нового задания:

```
git checkout -b module2-task1
```

`module2-task1` — это название ветки. Под описанием каждого задания в интерфейсе интенсива для вас будет указано правильное название ветки.
